我動物台感情大師教大家點樣同女仔做朋友

其實直接告白就可以
然後個女仔會同你講
我地都係做朋友啦
咁咪又多個女性朋友囉
我掐指一算
由我出世到宜家都識左幾千個女仔朋友
比你班死毒撚參考下

跟左樓主個方法
個女仔話朋友都冇得做

thx~!! 我溝左好多女

個女仔話我油塘毒撚，唔show我了

同個女仔講鍾意刀劍
識貨既自然得米

咁多人都識刀劍
冇獨特性點突圍而出牙清

都係 所以一般黎講我會搭套re0

咁個女仔就會知你唔簡擇, 臭雞都要

all hk female is mk

mk

Ok

美波我唔開心

55

講真

點解

比連登仔逼害

邊個逼害你
等我diu 佢lomochowhi

同佢講鍾意小櫻，佢就會話我都鍾意小櫻啊
跟住一齊討論

你溝牙婆?
而家d囡囡邊撚識小櫻